{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163145?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 KM갤러리펜션(스테이서종) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 そうでない場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を尊重してください。客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理となり、正常金額で再予約することができます。 客室利用の際の追加特典として個別バーベキュー利用が可能で、これに対する料金は20,000ウォンです。 一軒家ペンションは無料映画(OTT)を視聴でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用する場合にも追加料金が20,000ウォンです。 ブルモンを利用する場合も料金は20,000ウォンで、基本調味料の常備薬が提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理となり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際の追加特典として個別バーベキュー利用が可能ですか？",
            "answer": "客室利用の際の追加特典として個別バーベキュー利用が可能で、これに対する料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは無料映画(OTT)を視聴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合も追加料金が20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金と提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ブルモンを利用する場合も料金は20,000ウォンで、基本調味料の常備薬が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 608
    }
}